西灣河中槍義士仍危殆須再接受手術 被燒傷馬鞍山廢老3成皮膚燒傷

昨日西灣河衝突中中槍受傷的21歲男子，目前情況仍然危殆，消息指，佢腹部中槍，要接受肝臟和腎臟手術，現時仍在東區醫院深切治療部留醫。

至於昨天在馬鞍山懷疑被人淋易燃液體後點火燒傷的57歲男子，據了解他有3成皮膚二級燒傷，目前仍在沙田威爾斯醫院深切治療部留醫。

昨日多區發生衝突，共128人受傷送院，除兩名危殆男子外，另外4人情況嚴重，63人情況穩定，58人已出院，尚有1人暫時未確定情況。

得3成都話危殆

唔洗驚，十成都無事

特技人
收左錢
自編自導
俾人利用左

收左錢

中槍既比CCTVB講成無生命危險,比火燒既係危殆

輕鬆啦，上次個黑警十成皮膚燒傷都冇事

人地燒超過十成都未出聲啦 咁唔捱得架